**AA**是一对[拉丁字母](../Page/拉丁字母.md "wikilink")，一般用于缩写AA和Aa可能指：

## 地理

  - [南极洲的](../Page/南极洲.md "wikilink")[世界气象组织国家代码](../Page/世界气象组织.md "wikilink")
  - [阿鲁巴的](../Page/阿鲁巴.md "wikilink")[FIPS国家代码](../Page/FIPS.md "wikilink")
  - [阿河](../Page/阿河.md "wikilink")（Aa）是北欧不少小河的名称

## 组织

  - [美國航空的IATA航空公司代码](../Page/美國航空.md "wikilink")
  - [戒酒无名会](../Page/戒酒无名会.md "wikilink")（Alcoholics Anonymous）是一个互助戒酒组织
  - [建筑联盟学院](../Page/建筑联盟学院.md "wikilink")（Architectural Association
    School of Architecture），是英国最老的独立建筑教学院校
  - [美国协会](../Page/美国协会_\(19世纪\).md "wikilink")（American
    Association）是存在于1882年到1891年的大联盟组织
  - [機場管理局](../Page/機場管理局.md "wikilink")（Airport Authority）
  - [荷蘭銀行](../Page/荷蘭銀行.md "wikilink") (Abn Amro)

## 科技

  - [丙烯酸](../Page/丙烯酸.md "wikilink")（Acrylic acid），三个碳的不饱和羧酸
  - [氨基酸](../Page/氨基酸.md "wikilink")（Amino
    acid），分子结构中含有氨基（-NH<sub>2</sub>）和羧基（-COOH）的有机化合物
  - [花生四烯酸](../Page/花生四烯酸.md "wikilink")（Arachidonic
    acid），一種[二十碳四烯酸](../Page/二十碳四烯酸.md "wikilink")
  - [再生不良性貧血](../Page/再生不良性貧血.md "wikilink")（Aplastic
    anemia），是指骨髓未能生产足够或新的细胞来补充血液细胞的情况
  - [ASCII艺术](../Page/ASCII艺术.md "wikilink")（ASCII
    art），使用电脑字符（主要是ASCII）来表达图片
  - [十六進制數](../Page/十六進制.md "wikilink")[170](../Page/170.md "wikilink")
  - [安培](../Page/安培.md "wikilink")（Attoampere）是电流的国际单位
  - [抗锯齿](../Page/抗锯齿.md "wikilink")（Antialiasing），提升游戏画质的图形技术主要依然是抗锯齿
  - [高射炮](../Page/高射炮.md "wikilink")（Anti-aircraft
    warfare），指用以从地面向空中目标射击的火炮
  - [AA型电池](../Page/AA型电池.md "wikilink")（AA
    Battery），[乾電池的](../Page/乾電池.md "wikilink")[外形（大小）](../Page/乾電池#.E5.A4.96.E5.9E.8B.E6.AF.94.E8.BC.83.md "wikilink")

## 娱乐

  - [美國陸軍
    (遊戲)](../Page/美國陸軍_\(遊戲\).md "wikilink")，[美國陸軍推出的](../Page/美国陆军.md "wikilink")[第一人稱射擊遊戲](../Page/第一人稱射擊遊戲.md "wikilink")
  - [我的女神](../Page/我的女神.md "wikilink")（Aa\!
    Megami-sama），藤岛康介所创作的漫画作品以及根据原作衍生出的动画（群）
  - [逆转裁判](../Page/逆转裁判.md "wikilink")（Ace
    Attorney）是CAPCOM公司于2001年至今在GBA以及NDS平台上推出的法庭辩论AVG型系列游戏
  - [AA](../Page/Double_A.md "wikilink")（Double A）是Wellmade STAR
    M旗下的[韓國五人男子偶像團體](../Page/韓國.md "wikilink")

## 体育

  - [美国职棒小联盟球队的实力等级之一](../Page/美国职棒小联盟.md "wikilink")

## 其它

  - [正向歧视](../Page/正向歧视.md "wikilink")（Affirmative
    action）是某些认为某特定人群在某些方面与其他族群（或主流族群）相比处于劣势，而需要以照顾或者补贴的形式对其提供帮助的政策
  - [非裔美国人](../Page/非裔美国人.md "wikilink")（African-American）指美国黑人
  - [亚裔美国人](../Page/亚裔美国人.md "wikilink")（Asian
    American），具有亚洲血统，在美国出生或移民到美国的人
  - [艺术副学士学位](../Page/副学士学位.md "wikilink")（Associate of
    Arts），是一种源自美国和加拿大的学位等级
  - [Å](../Page/Å.md "wikilink")、å（a-ring）是瑞典语、芬兰语、丹麦语、挪威语、瓦隆语和伊斯特拉-罗马尼亚语
    (Istro-Romanian) 的一个元音字母
  - [AA制](../Page/AA制.md "wikilink")，活動參與者須平均分擔所需費用的制度
  - 公司細則（Article of Association），組成有限公司的重要文件
  - [香港](../Page/香港.md "wikilink")[九龍巴士車隊之中的](../Page/九龍巴士.md "wikilink")[丹尼士飛鏢型號巴士車隊編號](../Page/丹尼士飛鏢.md "wikilink")